太古坊 Oxford house 有武漢肺炎confirmed case

收到好多wtsapp foward
但係無source

有無師兄fact check 下

屌我係oxford house

自推

10

9

source

就係求source
淨係收到好多whatsapp foward

lm

成班係puxx做gym 好近oxford

仆街了

淨係收到pccw嗰單係negative嘅notice

我今朝都收到公司突然通知叫home office，但我係返隔離嗰棟

支那送大禮

唔係Berkshire 咩?

屌咁似係啦

流嘅35 38都有frd果到返工

FC咗，果個人test完negative

我都收到係Berkshire 有懷疑個案

Pic or mother?

PCCW tower嚟架喎
37樓嘅同事自求多福喇

Berkshire House 高樓層租客

source?